數學 比例題

有冇巴打知呢三條既答案係咩？已經唔記得哂啲比例點做
最好有埋解釋

Ans

中學數

x=7-y
再自己sub數計quadratic 啦

Algebra solve xy
Eg 3x=2y
X:y =2:3

睇錯,以為問一條
不過學樓上講中學數 自己睇完上面再試下自己計

CDB

13 出到咁
如果唔係MC

唔明 點解 17題 唔係 10:9

樓主幾歲.....

樓主你小學畢業未 咁撚簡單都唔識

如果答案係c我先get到佢應該係問緊
(X-Y):Y = 2:1
佢就咁寫 X-Y = 2:1 根本係另一回事黎